曼城個龍D腳力真係好勁

進攻龍門 上季覺得好撚貴
呢家發現幾底屌

以曼城財力35M算好平了
利車兩個貴佢成倍

係

忘記佢叫咩名？

祖赫特

助攻龍門

咪又係失波

係鬼祖赫特

曼成元老係佢

祖狗快走

Ederson開龍門球破健力士